請問這裏有人嗎

你們好 我是樓主的媽媽
由於我女兒手機沒鎖，我就偷偷看一下
沒想到她半年沒被稱讚了
不要看她外表單純可愛
她從小害羞內向，不敢主動跟大家說話
希望你們能多多稱讚她（（最好是帥哥
謝謝大家!

屌樓主老母